[靈異][討論][泰國]

近排係viutv睇到入住請敲門，上一季個男主持完全無咩點驚過，點解呢季去泰國佢好似咁驚既。拍到好猛咁。但係喺youtube睇啲泰國旅行片又好似無咩野咁。

究竟泰國係咪真係咁猛?如果係又點解咁猛呢?

btw之前想去泰國旅行，但係因為衛生同呢啲，所以一直都無去。

我去個陣又覺得冇乜野
就算真係發生左啲野 但都係好小事
你唔係自己一個去就得啦
更何況你又唔係做左啲咩 個人有自信其實鬼都唔會近你
呢啲好睇氣場
地方環境就同你返大陸差唔多
有大城市都有特色地方 睇你去邊姐